import { Link } from 'react-router-dom';

<div align="center">
<h1> Kompass der föderalen IT-Architektur </h1>

<h5>Die kollaborative Wissenssammlung über die Funktionsweise des öffentlichen Sektors, der bestehenden bundesdeutschen IT-Landschaft und das Zielbild <i>Ende-zu-Ende-Digitalisierung</i> der öffentlichen Verwaltung</h5>

<div className="center">
    <Link to="./docs/category/einleitung">
        <button className="button-index">Zu den Inhalten</button>
    </Link>
</div>

Sie möchten selbst gern Inhalte beisteuern? Besuchen Sie uns auf [Open CoDE](https://gitlab.opencode.de/opendva/kompass) und erfahren Sie mehr über den kollaborativen Ansatz und Ihre Möglichkeiten zur Mitarbeit.

Der *Kompass der föderalen IT-Architektur* ist ein Projekt initiert durch die Arbeitsgruppe *"Offenes Design Digitaler Verwaltungsarchitekturen"* ([openDVA](https://www.opendva.de)) der Friedrich-Schiller-Universität Jena.

![Logo der Arbeitsgruppe openDVA](../../static/opendva-logo.svg)

Eine Zusammenarbeit von:
![Logos der Projektpartner](../../static/partner-logos.png)

![Logos der Förderer](../../static/foerderer-logos.png)

</div>